巴菲特仲strong hold 緊 aapl 我就知條撚樣根本唔識投資

價值投資嘅最根本咪即係鬥長命
佢都係咁啱撞正美股牛咗咁多年先做到股神
如果佢出世喺香港就會喺長揸匯豐嗰啲廢老

個名真心吹大左囉

點解你會覺得人地揸滙豐

我覺得佢係會揸 騰訊 港交所

我覺得佢至少會揸港交所
見過有老一輩嘅人淨係揸港交所
一年收5-6百萬息